唔好俾佢降溫 諗番元朗被打既市民

石狗何妖得到報應係罪有應得
但係唔好俾團火熄
727入元朗
5大訴求
毋忘上環義士

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】

23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。

【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。